日本 奇特啪啪啪經歷！有人返返吓工幫同事……

日本作為盛產愛情動作片嘅國家，唔知係咪佢哋對性方面都比較開放一點，今次就有日本網絡節目請來一班嘉賓大談性經驗！不過嘉賓竟然係一班「其貌不揚」嘅醜女，佢哋啲經驗認真奇特……

日本網路節目最近請咗多位「醜女」討論性經驗方面嘅話題，其中一位藝人ぱいぱいでか美（PAIPAI DEKAMI）就自爆，竟然試過被全套《HUNTER×HUNTER 獵人》漫畫吸引咗去人哋屋企？

呢位女嘉賓就話自己係柏青哥店打工嗰陣，試過有人撩佢發生關係，結果佢哋就喺員工休息室度……

呢位女嘉賓就話自己同工作同事係「SP」關係。

仲話會喺舖頭後面幫個男嘅用口…… 喂A片情節喎！

呢位女嘉賓仲誇張，話好鍾意同人喺地下停車場「開戰」……

仲要因為唔可以夜歸，所以都揀禮拜六日朝早10點「晨操」！

唔好以為呢啲好誇張，藝人ぱいぱいでか美（PAIPAI DEKAMI）仲搞笑，佢就試過竟然被人用全套《HUNTER×HUNTER 獵人》漫畫返屋企……

佢咁講：「有人問我要不要去他家看全套《全職獵人》，我就開心地去了」

不過可能對方係毒L又或者太緊張，機會嚟到都唔識把握，佢睇完漫畫就走咗！

第一個根本就係日版私煙.

不過可能對方係毒L又或者太緊張，機會嚟到都唔識把握，佢睇完漫畫就走咗！
唔撚俾人地真係好心想同你分享既
講到咁撚難聽

咪係
咁既樣諗住人地會同你有進一步既行動

全套獵人都唔去先on9

全職獵人根本未出完，點有全套？

連登仔日日都吹話自己成日有女屌啦
其實咪又係圍爐打飛機

獵人都叫全套！？
咁連載緊嗰啲全部都叫全套啦
擺明另有目的

學某人睇貓就得啦
搞咁多化臣

有個好似李思捷

今日教嘅成語係飢不擇食
屌杯麵好過屌呢幾件三尖八角啦下話

未出完？ 我細細個睇左好多集都未完跟住沒睇

2018年都未出完？

其實日本女仔質素係咁上下

我唔信，日本妹一定個個都係AV女優咁嘅

個毒撚身份已經好明顯喇, 就係富X

我屋企都有全套獵人
上唔上我屋企

咁個男人好明顯就係作者本人

新av情節

you play my pussy, I play your pussy

上foxy要幾多集有幾多集啦

鳩吹咋嘛？

伸縮自如的愛

有全套先可以做全套

我坐時光機係2081年返黎話你知 未呀 2081年都未撚出完呀

毒撚有女上屋企
冇屌:唔識把握機會
有屌:強姦，諗多咗

識貨👍🏻

你地屌埋我果份

被全套《HUNTER×HUNTER 獵人》
睇左做 安全套《HUNTER×HUNTER 獵人》

聽錯左喇肥婆 佢唔係叫你睇全套 叫你做阿

以為自己個閪鑲金咩

聽到有全套HUNTER即係有結局老閪都衝啦
難過世界末日

Hunter全套 鳩作都作得好D

全套免問

百貨應百客, 可能有啲麻甩佬求其有個閪就上, 最多做果陣後入, 唔望樣

都係嘅, 可能副偈好掂, 當矇頭入閘

痴線，人地當你朋友，同你分享下野
你就一心想去食人地條J
食唔到仲要屈人毒撚

呢啲女，不了

日本女人醜起上嚟好核突

第二個好似李思哲

邊個接手

小剛新諗力係咩

基路啊同小剛點入暗黑大陸

最尾hunter果個都唔算醜啦

所以最後富奸返到屋企就去打MHW, 邊會走去屌女

最後張相左邊個主持叫咩名？

所以佢咪去囉
但其實個女既以為同個毒撚玩全套
點知真係睇全套（但其實又未有全套）

打格啦 見埋樣巳經唔敢想像 淨係知一定係異獸戰

全套係指第二樣野

你真係「獵人」

好彩最尾都有岸明日香補下血

原來日本啲女都咁仆街

真係有全套我都去啦

都未出完 佢竟然有全套！ 我派我條女去都制啦！！！

我見到李思捷？

有全套獵我都想睇下

食屎啦富奸

Ching 識波

起碼都要啜下腳趾

第2條女

條友真係唔識個喎

我情願餓死

直頭出街比人打

hxh撚有全套

115歲嘅富奸畫唔完咖啦，巴打放過佢啦

其實尾二果個都okay

全套全職獵人
EVA真正結局
全套烙印戰士
全套五星物語
全套強殖裝甲
全套玻璃面具

節目ＬＩＮＫ？